(圖文) 點睇阿嬌結婚無請佢個好好好好好朋友麥浚龍？？？

鍾欣桐係一個咩人？

有人撐佢話情侶拍片比人出賣
唔應該怪個女仔
但係呢個人一開始就係有問題
以前黑面西面fans

口裡不一 一方面話驚影響小朋友對佢既形象
一方面就私生活混亂

但係最大既問題都係出自佢個人性格
由佢點對麥浚龍就知道佢個人幾假幾衰

當年佢同edc出事
juno 出面幫佢
由比個屋企佢避
到支持佢比佢做佢阿哥間佐丹奴做代言
到講係好好好好朋友

相反阿嬌從無講過juno
唔認同佢唔公開佢
(除左志雲飯局呢d門面show)
相反juno默默撐左佢咁耐

今次佢結婚
從來無提過juno
又無請佢
我只係覺得juno係一個有錢毒撚追女神既故事

好少人知
其實juno隻words of slience 係為阿嬌出既
成隻碟情歌係juno未試過
而且隻碟其他歌好似都為一首歌而去襯托
果隻就係[size=10]人牆[/size=10]
聽完你就會明

念念不忘

羅生門

十年又過去

無論會怎樣 不打算把愛意埋藏
寧願會失望 不需要甚麼保障
求戀技倆 自愧不在行更恨別人很繁忙
時刻都窺看

講一句願望 傳聞就迅即興波作浪
稱讚你好看 評論當即有著各種立場
想衝破現狀 如何讓我獨自共妳可再遇上
將心中渴望 重頭讓妳明白地看

可惜這世界像片圍牆
牆頭人在看

長夜到清早 終講到相見要潛逃
無奈這傾慕 只可靠電話傾訴
繁星密佈 但妳不在旁 看著就如數綿羊 床上的苦況

講一句願望 傳聞就迅即興波作浪
稱讚你好看 評論當即有著各種立場
想衝破現狀 如何讓我獨自共妳可再遇上
將心中渴望 重頭讓妳明白地看

可惜這世界像片圍牆
牆頭人在看

我沒有太張揚
完全為了愛一趟

夜深人靜電話說近況 但要會見 場地能在那方
妳別說我瘋狂 和妳終於可戀上
不理怎樣 誰在看便看 熱愛是要共享

開車到路上 祈求共你現在盡快可以遇上
身邊的叫嚷 留在遠方緩緩下降
再不管世界密佈人牆
難圍住夢想

Agger
豬農係好橙 冇計

仆街阿嬌
祝你新婚早日離婚
生仔做鴨
生女做雞

你又知無請？

屌你老母
黑鮑
2條臭雞單單打打

佢有請我幫你全家奶袋底都得呀

仆街sa
唔怪得比羊仔屌大你
你真係抵屌

少數鍾意既香港歌手
仲有鄭中基

小學未畢業o既請死開。
至於未拍過拖同未真正戀愛過o既都死埋一邊。
到底有幾多人仲係未明白，同情，感動係唔可以當愛情？ juno係一往情深，佢做o既野的確係好man好感動。但愛一個人係感覺，唔係憐憫。 如果只因為感動，唔好意思，欠對方太多而係埋一齊，咁實在太唔公平。

再者，你又知juno身邊o既人同家人有幾反對？ 要抵受幾大壓力？ 有冇諗過佢o既經濟能力係邊到黎？ 作為女方夾硬係埋一齊係愛佢地害佢？

佢係衰係edc一個mistake手上，再加埋佢公司o既決策之上。佢本人衰過o的乜？ 一個正女人唔可以上床同自己喜歡o既人做愛？

我從來唔係佢fans ,只係作為一個男人如果野野都用咁極端同有色眼鏡去睇人和事，真係好難成功同幸福，更加比唔到別人幸福。

係我眼中，雞都係女人，只要佢唔係千鳩人感情同欺騙別人，離開工作佢都只係一個平常人。 每樣野都有代價，做雞又好，做藝人也好，都要有不為人知o既付出同痛苦，就算面對一個基佬，只要佢唔強迫我接受佢o既世界觀同影響我o既正常交際，一樣可以係朋友。

樓豬點知冇請 唔係juno拒絕

見到句好少人知
其實juno隻words of slience 係為阿嬌出既
唔講以為佢真係juno黎

毒撚一出聲就知係毒撚

你估做到出曬面就得到愛情咩

可能juno真人見呀嬌結婚激動到上連登

樓主 其實你應該咁睇 呀嬌呢種冇腦on9花瓶 離開juno先係正確
一睇就知佢唔會幫到juno事業 只會阻住佢發展
一日仲係一齊 juno都會被記者纏 冇人會留意佢搞嘅藝術
人人都會笑佢傻仔 幫個全世界都睇過曬嘅冇腦花瓶埋單
咁樣先係唔幸福
呀嬌都係同翻賴生一齊喇 兩個都咁鍾意show off出風頭
唔好同我講佢唔鍾意 你自己望下bobo事後點做人

得個樣 唱歌演技冇一樣嘢掂 從來冇認真想進步自己實力
反觀呀sa就算唔掂都會不停想突破自己
成日9up冇腦 亂講嘢
如果同juno一齊真係累死佢
拍咩電影 出咩歌 都會被呀嬌記者訪問啲瘋人瘋語轉移曬焦點

人地扑過野唔通又話你知咩，唔係淫照事件都唔知阿嬌咁放蕩啦

你咪撚on9啦
所有野係佢自己心甘情願做
有人攞住支槍逼過佢？
宜家溝女就一定要受架？
調轉係catgirl對你做呢啲野
你咪又係走夾唔抖

lm

圖文？

到底咩原因 超有錢毒撚都溝唔到女神
如果gil嫁左比jun今日已經做左闊太，日日去hi tea

究竟應該係鍾欣"桐"定"潼"
最近係地鐵站見到既廣告係"潼", 但好似我細細個既時候係"桐"

改左名

樓主3唔識7靠自己ff都打到咁大段文出黎

十年又過去
黑鮑仍扮少女

咪撚on9啦
你鍾意我，我就一定要同你係埋一齊咩
阿嬌做錯啲咩呀，做愛比人流出啲相關佢咩事
明星就唔可以做愛呀？

我又唔覺得係show off出風頭
我覺得佢似係得返娛樂圈呢條路搵食，佢唔留係娛樂圈，真係唔知佢可以靠咩搵食
同埋嚴格黎講單野都唔關佢事，唔係佢既錯，點解事後一定要淡出娛樂圈
Jennifer lawrence 咪又係咁

唔係叫佢退出 但佢之後有冇認真工作就心照喇
老實講 過咗氣九世 如果唔係閃咭 仲鬼有人理佢咩
係唔係show off就有眼睇 由拍拖到結婚 甚至講乜野 你可以令我懷孕嗎
大把藝人冇醜聞冇退出 都冇佢咁高調喇

juno d私底下都花花公子喎
佢之前明溝個有男友既鬼妹model，仲搞到人分埋手
嬌衰係一回事，但都唔好講到juno係個專一好男人咁

其實好難明點解咁多人鐘意阿嬌,,真係一D都唔靚喔，阿sa都靚佢最少3倍啦

關你撚事咩

真係唔好再拎呀嬌同Jennifer Lawrence比喇
人哋係性格派演員 sell實力sell演技 仲sell有腦又高eq
呀嬌係咩？只係冇演技冇歌喉嘅花瓶偶像
所謂偶像 講到尾咪又係sell幻想
幻想破滅之後 仲剩低翻啲咩？真係冇架喇 怪得邊個
個情況就好似劉青雲冇咗演技 成龍冇咗武打 咁仲可以sell咩

閃咭單嘢係無辜 但之後事業失敗係因為佢冇實力
被人爆相唔係佢錯 但之後佢處理方法就係佢自己有問題
一開始講大話唔認 上志雲飯局重提舊事
成日都發癲9up 次次拍拖、結婚勁高調show off想報復等香港人知佢好幸福
做每一步都可以有陣柒味係度 望下呀sa幾上進

咪係，J Law流出完有無話畀人移花接木啊？有無話自己好傻好天真啊？有無賴落個性伴度啊？

先前同韓國佬夠高調，轉頭人地就同咗少時Jessica 一齊

紅色佐丹奴做乜鳩？
不過諗唔明點解會幫佢做代言，
間野咁老土都代，對Juno好失望

宜家唔係話佢唔受juno唔啱
係話佢小家臭雞呀
唔撚請人去 又單單打打
仲細呀? 人地幫你咁多
唔愛唔做男朋友無問題
朋友都可以咁對人?

即刻上網j一j假臭雞

下次記得請返就得啦

第一條片 白衫個大波好叫咩名

食撚屎啦
最攪笑成班仲扮到真係黑鮑連隻豬嫁比人咁

睇返上面真係好撚多英皇打手

可能第時又搵返juno

人地同janine重夾重開心啦

同有錢人一齊又俾你地話臭雞，依家阿嬌唔接受有錢仔又要俾你地話，想啲女人點

好難得係連登見到嘅高質留言

個陣念念不忘出 記者問佢係咪Juno 作俾佢 佢話唔係 轉個撚頭post ig caption係念念不忘歌詞

唔記得邊到睇 嬌既擇偶條件係高大靚仔

去睇住自已鐘意既人同第個男人結婚？

英皇無個好人
等睇黑鮑離婚

屌 成班毒撚啄住呀嬌十年都唔斷氣
講真 人哋請juno嚟 你哋咪又係話佢仆街
公開處刑Juno

點會離
就算老公keep住食其他女都冇所謂
隨時3p添

Juno同而家個女友不知幾sweet 阿嬌算罷啦

咁冇feel就冇feel
對人好人地就一定鍾意你既話
世界就唔會有單身狗啦

馬尼拉效應？

你地有冇睇我篇文嫁
我唔係話點解阿嬌唔受溝
係juno做左咁多野
幫左佢咁多
佢連結婚都唔請
甚至平時一d尊重都唔比佢
好似當應份咁喎

阿嬌之前講過鐘意靚仔

ching sick ball

真

ching sick bell

當年佢同edc係情侶咩
人地edc個正印係bobo wor
佢地狗男女咋？

正解

我把餘生寫一首詩 卻不能提及你一個字

娘娘wor，當然係應份架啦，
駛唔駛跪地感激你呀！

見到某個絲打屌阿嬌然後讚佢拍檔真係笑咗
阿嬌係衰ON9姐, 但其實佢個人真係天真同傻
反而佢拍檔... 好撚恐怖, 表面上同阿嬌扮晒FRD, 實際上唔倨阿嬌好耐
EG: 有次佢以為自己攞硬獎點知攞唔到, 之後嬲到慶功都唔去, 自己圍內出去打邊爐定咩, 跟住叫阿嬌唔好化妝出黎, 點知其實自己叫晒記者黎影相, 想嬌出醜
仲有阿嬌結婚嗰日... 佢係自己IG POST咗啲咩... 自己參透下

我係Juno 但係我窮

明明係juno 屋企果邊同阿嬌劃清界線，咪咁撚天真啦，有錢仔出首歌冧女冧完就算架啦

樓主係咪小學雞？

佢地有段時間係傳緋聞而果時edc唔係同bobo一齊

何以見得？
你老母係咪臭雞？

依家係話點解由好好好好好朋友
變到結婚都唔請既佰生人啊

用完即棄

你又知唔係請左juno唔去？
再講Juno真係出現咪又比人話唔比面賴生

一直唔明點解juno咁有腦會中意嬌

其實係磚奴嘅伏線嚟

做人有時要講修為，修為就需要智慧。
阿gill咁撚蠢就算撚數啦

咁juno個樣真係唔撚得呀嘛

Juno識阿嬌嗰陣好似都係23 4歲，加上佢本身都鍾意靚女，阿嬌樣黎計又真係算最top，所以都唔出奇，不過我諗佢都係自願做兵

其實可能係請佢去仲hurt
你諗下如果你咁多年來一直鍾意女神
一路想等佢 又為佢做咗好多嘢
有一日佢同你講結婚叫你嚟
親眼望住另一個男人擁有佢 同佢一齊咁甜蜜
真係會崩潰

可能就係知道juno係真心非常非常鍾意佢
唔忍心對佢二次傷害掛

女女有錢 可以自由戀愛 唔洗迫自己揀個有錢但唔鍾意 揀個靚仔 所以女女要努力搵錢

穿屎2個女人都唔係d咩好野
一個就結左婚又離埋婚仲扮純情
一個呢就拍鹹片

一早死左心啦嘛?
咁多ff

當年有少少毒
後期有少少出
中間果期係唔錯

錯在同edu chef比較

唔明點解咁多人幫呢條mk妹
又話想佢幸福乜乜77
講真佢已經幸福過大部份人
影相都係佢自願
佢唱歌又難聽講野又on9又食藥食到忽忽下咁
講到咁委屈又死都要食返娛樂圈呢行飯
咁邊個幫到你
相反edc就俾人講到人渣咁

孟加拉

蛋記始終係蛋記
無撚個正常

連燈仔: 有錢就溝到女神, 可以幫女神埋單

樓豬都幾恐怖，覺得感情事下下都要攞出嚟同記者講
就算係真心相愛，都唔使咁樣啦
更何況可能只係Juno一廂情願，咁你想點？公開派好人卡畀Juno？
唔講以為樓豬連人哋Whatsapp講過啲咩都知

個個都想juno，唔通個個都juno咩

一係你就juno本人我就無野講 一係你就收皮啦
講到乜撚野你都知咁？
件事成十年都有 佢兩個之間發生咩事你又唔撚柒知就輕易加把口講
街邊d鐘意講人是非嘅三姑六婆咪你呢d囉

勁撚痴線 患難幫佢就一定要以身相許？
當中可能性格不合 or發生左d咩事樓豬又知唔知呀？
以為幫juno抱打不平 實質就on99衝出嚟柒

阿嬌忘恩負義

有錢仔都要做兵

請飲同普通尊重
依家好似仇人佰生人咁

2個都唔開胃

1.你又知無請
2.你又知依家重係朋友關係？唔比一早反左面

藝人同公眾人物
唔討論唔通討論你老母同你既屋企事？

請左我肯定juno 會出席喇
另外阿嬌有無請明眼人都心裡有數

好撚慘，全世界男人都上得...
就喺唔俾你Juno一個上...

點解咁肯定先🤔

討論無問題喎 不過你講到識佢地真人咁喎 又ff晒佢地發生過咩事然後屌9呀嬌 但又無證據
話你三姑六婆囉 有錯咩

證明咗有錢+有誠意係冇用,女仔只係會鐘意高大靚仔

Juno同janine ig真係sweet到漏重要成日都去comment

嬌同佢一啲都唔夾

唔gur好正常
當年因為哩單野佢要幫對方執爛攤子, 到復出合返體又上唔返以前個高度
真係俾阿嬌拖累佢事業喎

其實阿嬌今年套劇動物系戀人唔差

同埋拍床照同濫交同雞有咩關係

睇n年前啲八卦新聞話係juno搶人女朋友 嗰陣janine有男朋友

利申Juno fans

最愛嘅，永遠唔係一生同你一齊嘅人⋯
而這個秘密要一生受住

最中肯都係你呢個comment
Juno依家條友咪幾好，taste同佢一樣，又深歸鐘意煮野食，唔高調
呀Gill⋯算把啦

不嬲唔會鄧佢幸福美滿
只係班香港人突然態度180度轉變
話咩祝福呀恭喜呀感動呀
好假

請佢唱阿牛

祝佢婚姻失敗

樓主係，我識佢

呀嬌出道咁多年都仲係無腦mk妹咁
同juno完全相反 唔一齊係好事

同男朋友扑野就叫放蕩？

是誰後備

阿嬌撚係EDC條女咩

真心覺得juno 有d 料，有錢未必做到佢做既野

阿嬌做人黎講真係垃圾級別，假到飛起又懶感性，做受害者，佢真係要感恩自己曾經好紅

bobo果時係正印喎，貪人靚仔做免費sp唔叫放蕩 ？

我覺得影得裸照都預左有極大風險, 公眾人物更加係
冇話一定要比人睇,
即使冇人壞電腦
阿豬阿狗都大量上網SHARE自己ex

巴打係咪知道D乜野

我夠同你老母拍過拖生左你呢個仆街仔啦，屌你老母冇成本地鳩up係人都識啦

樓主係juno本人

08年。
09年就爆啲單嘢

juno定阿嬌同你講佢提出分手呀懞撚

依家係你得把口咋傻仔
發窮惡噉樣，肉酸到

有撚計咩 如果佢靚仔 可能都有機嬌會鍾意佢

如果佢靚仔
未必有希哥單野
話哂都係富二代
仲要係面MK 裏毒撚性格 要食住佢 有幾難

呀Sa同容姨本身fd好多嫁睇互動都知 況且gill咁靚，你話女人無妒忌心就假啦

其實大家搞錯左
大家咁多年點解整係鬧阿嬌 其他女事主都算數係因為阿錦嬌當年死口唔認仲講大話係移花接木
唔好話哂係蛋記 佢自己唔想隱瞞蛋記都阻唔到佢
所以唔好轉移視線 話乜野Jennifer Lawrence 都係咁
兒登講下就算 唔好比外國知 比人笑死
仲有韓國alin都一樣比人流出過
但人地坦坦蕩蕩仲第日出席頒獎禮都係咁

最撚嬲呢樣野
Edc又唔係拎枝槍指住佢叫佢影
件事爆左之後佢就扮撚哂可憐食撚住「受害者」一字繼續撈娛樂圈 仲係記招時笑一笑話好天真
我心諗屌你啦 你真係受害既就真係笑都笑唔出啦
睇下bobo栢芝聲都唔撚出啦 仲好似佢咁咩
一個結婚tvb報撚足幾日
所以我覺得某程度上edc係metoo受害者 黑鮑係最大得益者

講左啲咩
我睇完都猜唔透...

之前嬌上志雲飯局，好似認左當時同edc唔係男女朋友關係
我印象中係，唔確定

老老實實有請都唔去啦
同埋juno而家都好幸福

貼條垃圾link 出黎把撚呀

好似係拍 破事兒 撻著

好過啲人得個惡字
得把口又講哂粗口
冇文化得嚟又冇智商

Juno有錢又有才華 點解會睇中呢don9女人

唔撚鍾意粗口咪上黎連登啦,咁撚玻璃心

都唔知邊個玻璃心先
話冇憑據咪俾你睇
俾你睇又發哂惡
扯開話題就叻

唔講以為你係阿嬌老公
自己夠得把口
到我問翻你點證明啲嘢假？